呢個曼狗專頁好能精彩

第一篇係咪ddddspazzzzzxxxxxxx
佢好愛教人英文

dddd淨係識屌人老母叫人執骨
唔識英文

dd狗=賤種狗